有冇人好怕轉新環境或新工？

有無人初初轉新工時好唔適應，成日有念頭想返舊公司做， 想做返熟適的工作， 雖然舊公司人工低一部份

利申，而家做緊第2份長工only, 返左幾日， 上份工做左成5年半

你做乜鳩 個個po都係咁回

屌係你咪精神分裂

做生不如做熟嘛

但換個角度

你習慣咗每年轉一次工

轉新環保境唔再陌生